大驚喜系列，系大陸上到連登

面書用唔到 whatsapp用唔到。
得唔洗講，我自隊，系你老母。

系你老尾

00後？
Old news is XXXXXXXX

系你老母

我系九十後。